《突然之間》

真係聽出gem 好幸福 d曲風好似韓劇入面d愛情插曲

習慣路一個人走 習慣了不用回頭

突然你像流星劃過黑夜
搖晃我的視線 劃破我的隨緣
突然一抬頭你看著我的雙眼
讓我突然之間 看到另一個世界

Feel到gem好幸福